{   
    "questions1": [
    
      {
        "id": 1,
        "question": "Care este capitala Franței?",
        "answers": [
          "Londra",
          "Berlin",
          "Paris",
          "Madrid"
        ],
        "correctAnswer": 2
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "Ce planetă este cunoscută ca Planeta Roșie?",
        "answers": [
          "Venus",
          "Marte",
          "Jupiter",
          "Saturn"
        ],
        "correctAnswer": 1
      },
      {
        "id": 3,
        "question": "Cine a scris 'Romeo și Julieta'?",
        "answers": [
          "Mark Twain",
          "William Shakespeare",
          "Charles Dickens",
          "Jane Austen"
        ],
        "correctAnswer": 1
      },
      {
        "id": 4,
        "question": "Care este cea mai mare planetă din sistemul solar?",
        "answers": [
          "Saturn",
          "Neptun",
          "Marte",
          "Jupiter"
        ],
        "correctAnswer": 3
      },
      {
        "id": 5,
        "question": "Care este cea mai mică țară din lume?",
        "answers": [
          "Vatican",
          "Monaco",
          "Nauru",
          "San Marino"
        ],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 6,
        "question": "Cine a pictat 'Mona Lisa'?",
        "answers": [
          "Vincent van Gogh",
          "Leonardo da Vinci",
          "Pablo Picasso",
          "Claude Monet"
        ],
        "correctAnswer": 1
      },
      {
        "id": 7,
        "question": "Care este cel mai lung fluviu din lume?",
        "answers": [
          "Nil",
          "Amazon",
          "Yangtze",
          "Mississippi"
        ],
        "correctAnswer": 1
      },
      {
        "id": 8,
        "question": "În ce an a avut loc primul zbor al fraților Wright?",
        "answers": [
          "1903",
          "1899",
          "1912",
          "1905"
        ],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 9,
        "question": "Ce gaz constituie cea mai mare parte din atmosfera Pământului?",
        "answers": [
          "Oxigen",
          "Dioxid de carbon",
          "Azot",
          "Hidrogen"
        ],
        "correctAnswer": 2
      },
      {
        "id": 10,
        "question": "Care este cel mai înalt munte din lume?",
        "answers": [
          "K2",
          "Kangchenjunga",
          "Lhotse",
          "Everest"
        ],
        "correctAnswer": 3
      },
      {
        "id": 11,
        "question": "În ce an a căzut Zidul Berlinului?",
        "answers": [
          "1987",
          "1989",
          "1991",
          "1993"
        ],
        "correctAnswer": 1
      },
      {
        "id": 12,
        "question": "Ce element chimic are simbolul 'O'?",
        "answers": [
          "Osmium",
          "Oxigen",
          "Oganesson",
          "Oxygenium"
        ],
        "correctAnswer": 1
      },
      {
        "id": 13,
        "question": "Care este capitala Japoniei?",
        "answers": [
          "Beijing",
          "Seoul",
          "Tokyo",
          "Bangkok"
        ],
        "correctAnswer": 2
      },
      {
        "id": 14,
        "question": "Ce animal este cunoscut pentru faptul că își schimbă culoarea?",
        "answers": [
          "Cameleon",
          "Octopus",
          "Foca",
          "Iepure"
        ],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 15,
        "question": "Care este cel mai mare ocean de pe Pământ?",
        "answers": [
          "Atlantic",
          "Indian",
          "Pacific",
          "Arctic"
        ],
        "correctAnswer": 2
      }
     
    ]
    
  }